IT Support 請人

請人 post
- 請Technical Officer (IT Support)
- 需要輪班工作，有機會返overnight
- 公司有明確晉升階梯
- 中五畢業🎓或持相關經驗人士
- 人工面議

有咩可以tg我 ～

公司係藍定黃

老細話佢自己表示中立，Management Team好黃
利申：大三罷有份罷工

邊間 中學畢業要咩條件先請

邊間可以tg問
中學畢業，識用電腦同識聽電話

IT三寶之一

PUSH

push~~

公司係荔枝角？

唔係呀~ btw 多謝巴打查詢

咩range ，直接講，唔想做programmer 了

地點? 人工?

返工地點：San Po Kong
人工：睇CV而定～

唔識想轉行得唔得
大概咩人工

tg 我啦~~

support咩it support幾多人?

有冇IT 文職工做?

Support Restaurant System

我地請左 Admin喇 sorry呀

range ?

唔緊要啦，反正我都搵左2個月，都比人拒絕慣啦

做d 咩

part time得唔得